被李梓敬指責唔戴Bra博出位 歐陽巧瑩嬲爆反擊：你未有資格評論

早前已離巢無綫的歐陽巧瑩（Tammy）日前在Instagram分享離開的感受，除了透露自己不想再做幕前，更表明立場有意4年後參選區議員及爭取大麻合法化。Tammy認為大麻合法化將會是未來主流，幫到經濟又幫到人，國際間亦都有足夠的數據去支持，並直言現今文明世界仍視大麻為毒品是井底之蛙的想法。雖然Tammy的言論獲得粉絲支持，但仍然有不少反對聲音，而前自由黨黨員李梓敬周三（1/4）在YouTube頻道批評Tammy的言論。

李梓敬直指歐陽巧瑩博出位
李梓敬在片段中原本提到港人外遊被困秘魯一事，先指「S小姐」在Facebook指出自己沒有接受或授權無綫任何訪問及題材。談到無綫的時候，李梓敬將焦點轉移到歐陽巧瑩身上，公開批評她有意推動大麻合法化的言論，對此李梓敬認為歐陽巧瑩博出位，並以對方在世界無胸罩日上載多張沒有穿上胸圍的照片來宣洩女權主義為例子：「成件事都好無聊，我睇唔到唔戴胸罩同女權有咩關係。」更認為歐陽巧瑩這些舉動是夾硬跟政治訴求拉上關係。

歐陽巧瑩還擊：李生，你邊位呀？
被公開批評之後，歐陽巧瑩今早（2/4）就在Instagram上載了李梓敬YouTube片段的截圖，並嬲爆留言反擊：「Hello 李生 你邊位呀？歪曲事實係度評論我 篡改我發言 你都做唔成一張好人牌 其實私下討論 我就無任歡迎嘅 但係你公開評論我 就麻煩比（畀）返少少道德操守 唔好係度亂做文章 李生 你咁嘅Level 無論女權定大麻合法化 你都未有資格評論 做多啲功課先啦」

有圖

閪門梓收皮啦

屌不到的女是臭的

最博出位就係閪門梓
為咗選立法會連政黨都轉埋

條女咁嘅樣唔戴bra都唔想睇

mk巧瑩正撚到

戴bra:約束 唔戴:解放
如果咁樣解合理？

女人戴唔戴bra關個麻甩佬撚事咩

講乜大麻合法化都多撚魚
得佢一個點做到

放條臭閪出嚟選
就係想要晒政治光譜唔同嘅人

藍雞黎

好正式

家嫂同老爺同路人黎

靚女就咁講
欣宜飛釘你又會唔會叫佢唔好戴?

所以都係食花生好啦
千祈唔好支持隻大麻雞

隱性gay確認

睇錯李梓敬唔戴Bra

關你蛋治咩, 西門梓敬...

戴bra係為左女仔好喎
唔會下垂又有承托無咁辛苦
老實講 你大波戴唔戴bra 都有人𥄫
怕飛叮咪著件有pad 衫囉

認真覺將戴bra同女權拉上關係幾搞笑

唔邆月男權解放又唔著底褲或者上衣咩

狗咬狗
駛唔駛咁多狗公出黎護主

當條廢up契弟隱形啦
又出post幫佢宣傳

不了

好撚似人妖

內訌?...

見佢食別天神

李梓敬一樣可以試吓唔著底褲

男人老狗走去管女仔戴bra
人哋鍾意唔戴咪唔戴關你春事咩
已經唔關男女權事，重離譜過啲訓導主任學生離開咗學校都捉人衣着咁

扮晒野啦，想出黎界票姐，明明係藍營

兩個都藍
鬧撚飽佢

拉

唔通西門梓你日日帶bra出街

狗口交狗

大麻藍天使vs西門梓
食花生

表左態都係藍？？？ 知唔知artist 表左態之後條路難行幾多 佢爭取大麻合法就割？ 民主唔係要多元精神㗎咩

你個名改得好好

雞

點解唔關？影響社會風氣喎？

西門子都幾撚多事
抵俾人屌

估唔到

無畀人拉過入去坐都唔好叫自己黃

閪門梓敬

弱智就收皮啦

兩個都唔會投

樂印姊妹個家姐都竟然係黃

老豆搵仔條team都未坐過

女權撚成日自己整稻草人出來 屈鳩d男人點點點

明明一開始戴bra係時尚 之後就係為左對奶冇咁快下垂

佢唔着都唔緊要 但講還講

冇衝突
西門梓只係唔尊重女權所以被條臭閪屌
唔係因為佢嘅立場

撐狗同路人都要爭？

閪門要收皮就個個都知
歐陽都一定要收皮背景紅到爆

紋眉派擺明GAY

佢貼幾張相打幾行字就當係黃?
我地啲手足打生打死喺入面坐得咁辛苦為咩
佢最多都係偽黃雞

咁香港應該大部份人都係藍

條女除左性感...同做木偶哥老婆..唔知佢做過D乜..嫁左入豪門就how dare you....李梓敬同佢自相殘殺..食下花生可以..討論冇咩需要.

閪門梓都係翻翻入去佢老母個閪門到啦

呢條女好似雨革時 藍到hihi

都幾肯定佢想出黎選立會

又想煽動人鬥黃

條囡戴唔戴bar
人哋又結咗婚 你又唔係人哋老公
又會關你“西門”事
有得你睇就睇啦 咁多嘢講

人地唔戴bra又關其他人事
你射唔到精又關唔關其他人事？

420

又係垃圾打垃圾時間

呢加醒覺轉立場又唔得？
6月前大撚把後生日日大陸飲屎茶 食海底撈
係咪又割
雨傘大把港豬 平行時空 同分左兩邊

李生啲嘢無人睇
但條女咁嘩眾取寵⋯真係唔敢跟車太貼

咪就係
就算係淺黃 一律當係藍 係咩事
呢個時候仲分到咁盡
係咁捉鬼
呢加講疊馬 排藍
連登仔就屌人唔撚夠黃
痴撚線

4月3日大量寶寶上庭🙇‍♀
1⃣23歲鍾義士、林義士小西灣槍械案，還押8日

2⃣大埔狗屋縱火羅義士、曾義士、郭義士

3⃣元朗15歲義士縱火，還押86日

4⃣1220大埔開槍案18歲蘇義士，被捕至少兩次（1207北角荃灣），還押105日

5⃣1208灣仔33歲彭義士，還押77日

6⃣1208灣仔槍械案22歲張義士、20歲張義士、21歲嚴義士。23歲吳義士還押118日。21歲黃義士還押118日，被殺人犯在黑房熄燈，圍毆拳打腳踼，掌摑揞口（封口），錄口供用過份武力威嚇，強行解鎖手機，黃寶寶上庭時一直喊😭😭😭寶寶有野同大家講👇請大家咪捉鬼，勇過你既人唔代表係鬼。

7⃣94北角37歲梁義士，還押212日

8⃣1209旺角18歲陳義士，被捕2次（831鐳射筆），還押116日

9⃣1031深水埗20歲張義士還押155日。被逼戴裝逼拍照，被一拳毆腹部，被恐嚇「再唔講嘢就打你」

1⃣0⃣1111青衣29歲蔡義士還押144日

1⃣1⃣1112長沙灣19歲韓義士還押143日。狗車上被男殺人犯掌摑，辱罵「臭X」，恐嚇「信唔信我係度強姦你」

1⃣2⃣1118旺角24歲黎義士還押137日

1⃣3⃣1118理大大屠殺26歲温義士還押130日。被逼戴裝備拍照，被圍毆，禁止看醫生

1⃣4⃣1118油麻地23歲梅義士

1⃣5⃣1201旺角30歲梁義士還押94日

詳情睇被捕組🙇‍♀🙇‍♀🙇‍♀🙇‍♀🙇‍♀🙇‍♀

你如果係條街度射精都會關其他人事

鬼叫垃會DQ梁游個陣佢咁撚搶口咩講到無啦啦咁

有冇人解釋吓大麻合法化
依家係爭取緊藥用定係休閒用？

撐巧瑩

傻閪門梓

拉
2個藍絲

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

右邊張相仲以為係光頭警長

呢到真係好搞笑 唔出盡力屌尻西門指敬呢條奶共狗
反而屌尻個女仔 仲要疑似淺黃黎

點影響風氣？

狗咬狗 笑撚死

屌原來變咗黃？

Ok

黃

冇問題 言論自由

咪撚理條on9 睇佢開d post就知分化撚

比到盡係假中立，人又係你 鬼又係你

性騷擾？

16年又另一件事，但都保持距離先

做場戲出嚟扮唔藍呃港豬票咋，佢地扮緊on9, 你估後面操盤嗰班真係on9咩

要小心呢條支共捧嘅何妖2.0

閪門呢條爛尻粉皮先係博出位

個條友我block咗
唔掛得睇到我??

條友特登走入來分化
自己小心啦

條女典型左膠格

咁 DQ 都係好耐之前
經過 612、616 之後覺醒都大有人在嘅

藝人表態唔容易
唔好咁苛刻嚴格

黃圈歡迎棄暗投明

唔理條女咩料,唯一不變係西門梓敬必須反

幫港出聲無啦啦報佢兩公婆派口罩實有啲嘢，話佢藍轉淺黃應該要接受嗰班，唔係戇鳩就係鬼

我覺得係休閒用，因為依家香港其實含有cbd成分應該係合法。但係我覺得大部分大麻合法化人仕連cbd同thc係乜都唔知

有人話佢變咗黃 我覺得一個變黃好過一個藍嘅

反正投議員都輪唔到佢

鬥黃連衛兵又黎料

你男定女？ 頭兩句認真搵搵資料先再講

阻住咸濕伯父睇女
係咪唔想選

收皮啦 又鬥乜撚野黃呀

兩個藍底民粹喺度互屌

算把啦 真黃點會咁講成撚日幫人講笑話 咩都係連登仔自己幻想點點點 人地根本想當選到 搵錢 食下饅頭姐

兩個會唔會有機會係夾埋扯貓尾搵noise宣傳呢？

鳩估

咪又係藍曱甴 拉

嘩都假中立？
係咪要坐監或者俾狗拉過先叫黃？
你依啲on9仔咪分化夠唔夠黃，又話人假中立啦
咁遲啲2022年應該得返五十個黃絲了
一定冇你份，你遲啲係藍絲

又係黃色糾察隊審核時間

記得當年 梁天琦都比人話係共產黨派黎扮泛民激進派

啲連登仔好ON9, 推動大麻做政崗就當係黃, 食大麻就黃?

邊個選？
歐陽？

唔單止講緊依條友 大把政界嘅人都係咁

你都係返娛樂台啦

其實飛釘有問題同唔戴Bra胸會墮，就同毛孔粗大所以要收毛孔一樣，係關個社會觀念事，而唔係真係唔好

你唔係覺得講d名詞出黎，就可以碎片化我地嘛？
唔鬥黃，只鬥紅黑藍，佢轉左色表左態就ok，之後要做嘅係追問d護旗手，問下佢地幾時支持收復台灣？逼佢地表達，逼佢地同官媒同一口徑，笑9鬼佬。咁先係
屌，好似你咁碎片化自己人，你估個個都好似毅進仔咁笨7？

up

呢到咪娛樂台

佢黃架wor

佢依家係黃架

小心呢兩條友扯貓尾

底褲黃？

戒票

你有冇睇上面其他人cap既IG相
佢2016年係咁諗唔代表2020年諗法冇轉

𠝹票

支共想捧呢件人渣
甴種真係豬頭嚟㗎

樓主pin呢個啦

得 6.12出左聲
咁我怪錯佢

保持觀望態度，支持同路人

無頭髮學咩人叫森林

其實呢度真係好多黃色納粹
屌你老母以前王喜佔中嗰陣時係藍 宜家人哋都轉晒黃又唔見你哋好似而家係咁屌條女個態度係咁屌
請問呢啲係咪叫做雙重標準

謝謝FC

怪錯了巧瑩bb
多謝分享

大中華膠，不過急住咁高調博入局，從來都係班藍扮黃既作風，睇定啲保持車距

689宜家表態話佢黃既你信唔信先?

Pin乜鬼野
721 831呢？
出左幾個po之後就無晒聲氣
係真黃唔會表句態？

大麻就咁大聲？
咪咁容易比人影響
佢講緊係出黎從政

如果mk妹識政治
直頭串條友忘恩負義

屌到佢收台

你出街夠影響市容啦

其實都算係黃 定過唔到呢到訂既門檻

呢兩姐妹好出

雖然不知不覺間仔都生埋

下
真係完全唔知
佢地離開咗cctvb未

唔好覺得cctvb仲有好多人
比起3，4年前已經走咗一大半

你冇送過生果比狗賊 唔好叫自己藍

冇人到
棒楊明做男主角 蔡思達 女主角

無表態就係藍
無保釋紙都無資格叫黃

點解連登唔支持大麻合法
利申 純好奇 我連煙都唔食

西門子係真on9仔
前途無限

不鬥黃

推呢個

估唔到佢係黃 好欣賞佢敢表態

咪鬥黃啦 show戰績對你有咩好處

唔知連登仔點諗，但我可以話你知，大麻有煙仔冇嘅致幻性，上癮食多咗個致幻性減弱後，你就會look for something more。

利申 有親戚係外國早幾年車禍走咗，死前食過”蘑菇”，全家都知佢隊開草

狗咬狗

講真無死都唔算黃喇 全香港真黃10隻手指數得晒

中大有狗仔攞電鋸

狗咬狗.jpg

分化撚你好，分化撚再見

飲酒渣車都會死人，一年死幾多個都無人禁，呢啲都係睇個人節制
就係因為酒精係文化入面根深蒂固，酒業利益又大，先無被禁

菇同草係2回事

兩個都垃圾

大麻合法 無咩可能

泳衣要戴bra?

大麻合法化唔代表黃

如果比佢選到入去肯定係第二個何已完，新界東要加油

爭取大麻合法化

就憑呢樣就要撐佢啦

大麻合法化

你係你阿媽個閪門生出黎就係咁歹呀

從此佢就俾人叫閪門梓敬

阿容律師嬲到核爆

一睇就知唔識政治

Pin咗啦

講撚到唔帶係show畀你睇咁

一定係啦
女人唔帶BRA身體自主都係為左比男人睇 好似係

告佢性騷擾啦

閪門梓狗都不如

大笑左

好撚想屌

女權會認為戴bra係為滿足男性眼球
係物化既一種

你咪唔好撚睇囉一個油頭毒撚邊個care

樓上咁多位 依個擺明曲喎

可能覺醒呢 佢咁有誠意 又有胸襟 比次機會囉

未做過女人，有咩資格批評女人唔帶bra

唔識政治咁快手突個頭出黎
我仲好記得佢死撐個句「本人意見不代表本位場」

向大愛左膠正義撚方向進發

睇定d 先
呢間藍店ig 616都有相
但個老闆娘支持popo 開槍殺細路

(篤灰)垃圾藍絲家姐係開cafe, 日日鬧手足搞亂香港, 話警察開槍開得好

個間牛角定牛咩
個老細明明投林鄭
連登仔又比佢轉黃

兩件無人識既垃圾

斜福樓老闆明明投林鄭都轉黃啦

佢又識唔識政治

共狗互片

因為歐有黑警親戚又話要出嚟選
又有呢個post嘅出現 太多嫌疑啦
畀少少時間連登仔觀望都唔過分啊
呢種唔算批鬥嘅 你睇真啲留言都係支持反對參半

4年後咩世界都無人知啦

留意番佢係講區議會 唔係黎緊立法會

好撚正

民建聯啲人疫情期間係圍村辦喜宴，佢可唔可以評論下

人地帶唔帶 BRA, 真係關李梓敬乜春事 ?
雖然閪婆都唔太抵幫

「解悶工廠」 點解還押抗爭者仲睇到連登？

其實佢up乜7第一個point佢想講咩 講完好似無講過點解咁 循環論證弱智藍雞

呢啲叫假膠 唔係叫曲